apm d廁所係咪全港入座率最高

屌你，層層都full house
有個阿叔快我幾步俾佢搶埋個小童廁
即刻衝左入殘廁，唔係就47歲(瀨屎）